行軍打仗最緊要係交通，玩夠就放人出去集會

各有各做